英國公務員待遇一問

英國公務員係咪同香港一樣鐵飯碗，年年跳pt, 排隊升職？

Lm

No

但香港公務員系統都係英國人留低

殖民地政府福利待遇唔好邊有英國佬肯黎做
四十日大假都係預俾英國佬返祖家
殖民地歷史留落黎嘅野肯定會慢慢除消先做到去殖民化

好似係40日半 宜家班老屎忽成日都話爆假

Max 儲 180日

low pay